點解以前科林時代，可以三唔識七同人煲電話粥？

今時今日反而退步晒

今時今日頂多用下tg,WhatsApp
仲要諗話題諗得勁辛苦

想當年諗都唔諗打過去煲兩三粒鐘電話

以前無咁多娛樂 傾電話已經係娛樂
例如icq 以前無fb YouTube online game都無
Icq已經係玩電腦 所以全世界都秒回
入網吧都係為咗玩icq

依家都得呀

會講d咩，講自己生活d嘢？有咩好分享

三唔識七傾咩傾到咁耐

pmed

咩都傾
講下屋企人/學校
試過仲返緊中學同d廿幾歲大姐姐傾
佢地真係好寂莫

以前bbs年代同icq+msn年代，真係溝到女。當然唔係呃蝦條玩玩下個隻，不過年少無知都係唔太長久，最長都係1年幾就玩完。